$500玩賽馬 （歡迎花生）

18/10/2020
沙田賽事
連贏及位置Q過關 2x3
R5- 3+7
R6- 6>1,2
每注 $5

$70

餘下 $430

跟

更正：

沙田賽事
連贏及位置Q過關 2x3
R5- 3+7
R6- 6>1,2
每注 $10

$140

餘下 $360

更正：

沙田賽事
連贏及位置Q
R4- 3+6
每注 $10

$20

餘下 $340

沙田賽事
連贏及位置Q
R10 ： 6-9
每注 $10

$20

餘下 $320

沙田賽事
連嬴+位置Q
R5-3+5+10
每注 $10

$60

餘下 $260

沙田賽事
連嬴+位置Q
R6-1+3+4
每注 $10

$60

餘下 $200

場場買真係等輸晒

利申：過來人，想贏錢一定係買過關

大大注射落雷神度

你錯了，我用黎燈自己

On9仔

10/24
沙田賽事
獨贏+位置
R7-7+9+13+14
每注 $10

$80

餘下 $120

輸晒未?

揀左4隻，自己係嗰十隻貼啦

中到啪啪聲

呢場唔會有雷神

10/24
沙田賽事
連贏+位置Q
R9-2+5+7
每注 $10

$60

餘下 $60

又成功燈

呢場去馬啦

10/24
沙田賽事
連贏+位置Q
R10
5>6+9+12
每注 $10

$60

餘下 $0

我真係燈死哂

咁廢 就唔好出post la

樓主勇氣可嘉

建議樓主下次set個目標比自己
贏唔到1000就捐500比星火/612/攬炒團隊

關你春事咩